[麥當勞盃冠軍食M啦] 利 對 阿 8

Very slow

Dio

美羊

DIO

完

高普完場唔搵達蛇

搞掂

南野繼續努力

Dio 第一次射門以為佢係水貨

排第二

又分家？

南野有冇掂到波

我以為我1001

Jota好j wor
進攻走位夠生
迫搶又做得好

沉啦
如果唔係好亂

行唔夠10步吹左雞

咁你搶乜
本身推你嗰個都無所謂 屌你老母入黎攞彩

呢到燈左成個星期美羊
今朝連個賴奧斯都燈埋

sor冇心
冇咁嘅意思

留名

This po ready

Push

次次助攻都中

推

樓豬真係好柒
搞到無得搶1001

無限 利 對 阿

好耐無見到樂P啦
好掛住佢

環保post?

推呢個？

仲利對阿

隊長H留名

屌，食緊晏個阿妓frd 重係度jer撚住哂
話文尼食黃嗰下應該直紅

文一招

呢d冇野搵野嘈真係最乞人憎

反正都係對阿仙奴,
環保下

嚟緊果場係聯賽杯，都係利對阿

下場又真係仲係利對阿

我嘅阿妓friend 反而覺得技不如人 正常賽果

Sarr去獌

仲細咩有乜好嘈

睇下人地馬撚妓 輸撚咗都仲咁搶口

記得下個係10

只要後防調整返
其實成隊踢出黎仲好有冠軍相
暫時好似仲係踢住黎食咁

睇住黎食*

不啦 唔岩style

呢d妓多數就係社盾明明射碼先贏利就覺得抄撚左上屆冠軍今年衝冠果d

VVD 同ROBBO個兩個失誤都係輸高章想交比自己友
一心諗住清就無野

說好的搶口topic呢

之後下個post會有人講 "記得下個係11"

快 想睇佢地繼續買水貨

快撚d去獌聯 最快50m up

咁環保

快撚d cap我圖 sarr 100% 係水貨

slow

其實我幾睇好sarr

好在我地係買Jota 唔係sarr
Sarr 一定冇可能即插即用 有排Tune

技術唔夠班 有排調較 唔覺得曼狗可以執到佢啲技術

尋日阿迷話我地D出波唔洗睇識自動導航咁
但軒隊都未出就咁講

我只係覺得佢係一隻冇咩特點 黑鬼翼入面唔算快唔算好扭 冇一樣突出 入d波全部-6撞棍ge黑鬼

開始斷電
但係未收得工

如果嚟利比高普同文尼調教下會幾值得期待嘅 去獌就

老實 我地連中堅都傳到波
係幾撚勁下 唔係隊隊得

軒隊

泰隊

下 你肯定冇睇上季佢對利係禁區踢空氣

我都覺得係
去對面應該比SOB浪費
呢啲調較到就正

我軒求撚其都斬到去尋日robbo入波個個位
不過佢真係唔睇的

軒刃一出 誰與爭鋒

睇屈仔唔多但覺得佢係幾有潛質嘅 開發下個腦同練下射波其實都有排玩 去獌應該會變到pepe咁

冇出軒已經讓晒車馬炮啦

真 兩個中堅都可以直接長傳扯兩邊
做埋防中做既野
本身都唔係好覺 但見人哋成日講先發覺

好明顯係練過 唔係鳩斬個隻
上季開始已經係 但我地自己好小提

R46上場盃仔都傳到啦 真係咁難咩

睇慣咗 基本野

但成日用唔係好事
要多d中路組織

其實成隊嘅用波都好左
唔怕同你搓住踢

真正424
兩個中場得防守時先用等著
進攻時skip中場

taa包兩次越位
btw今年咁密賽程，真係鬥7得小

獌買佢咪岩 等多1/2年辛祖/包皮

如果今年利有聯賽/歐聯呢d盃 直播同其他又分得多錢 賣多幾個唔岩用球員沙狗力子古積呢d賣哂佢

高普開到聲要課金120m買辛祖有幾難 利同獌爭 辛祖點會想去獌

吓 當你做到呢樣野你就知好有用
長短都得 對面先無路捉 仲有扯上去之後係人哋中前場發板一定好過你係自己後場猜

泰仔都未發揮到100％實力

兩閘助攻都唔係幾多隊得

最好有埋泰
咁就更加多瓣數

其實開始好多球隊想學
不過唔係隊隊做到
鏝就係其中之一

大家可唔可以拍爛檔幫我個忙
Report 呢個post

利轟阿

長傳有咩問題？

雙閘齊飛嘅必要條件係中堅防守個人能力可以應付1打2 俾著l6 齊飛就會好似打屈仔果場咁

好柒

mane入波慶祝下又真係有d尷尬

Watford, now playing in the Championship, are braced for approaches for Sarr but will only agree to a permanent deal for a player they value at £40m.
點解唔買sarr？平過jota

好有當年蘇狗feel

可能把聲太沙啞
聽唔明佢講嘢

汰阿go,阿落,

明奴太耐無波入 無新慶祝動作俾文尼抄

殺殺阿人

雙殺 10/10

下年再對果陣開殺殺殺阿人

變左抄C朗

非洲佬
技術太差

一轉身呆撚左
人呢

超級殺亞人2
再贏開3

呢件有排調教，揾個即食好過

球商低

明明之後d人都跑緊過黎

jota因為分期先貴d
加埋hoever其實好似係3xm

防中要拉番後，變3中堅
但2閘斬波比3子真係好on9, 多重攻擊點唔係對馬會都應該唔會攻唔入

冇觀眾

跳得唔高
動作又縮下縮下咁
好尷尬

咪笑鳩毒撚啦

毒撚係咁樣

所以下個po 我會開個搶口啲嘅topic

你就咪啦
又開埋晒d無人明嘅topic
又串唔到人又比人笑番轉頭

毒撚無罪

又長又柒 不了

梗係 兩個d傳中軌跡靚到

踢咗3場有61球埋門

加上要踢非洲盃

唔好問呢d問題啦好心

宣明會入股剎利阿？

殺阿文尼防止自殺會

vvd長傳都真係幾凖
高美斯 matip都係差咁d

你擺柒典個名上去都無咁柒

星期四達蛇會唔會出強陣對我地出氣

又諗起點解唔拎多10m轟落timo who度

冇人理卡膠

馬貼會自已推到入人地禁區頂

其實可以轉番普通topic

新杯賽之王

我地副選都有返咁上下實力
唔強陣未必贏到

無問題
練下多d野姐
有時80幾分鐘都入唔到波
前3比人封死晒仲係咁長傳

琴晚有下好似係vvd長傳比taa
taa又真係一控控實
我分唔到係vvd傳得靚定taa接得靚

起碼要串到下一場打AV

仲好 對完我地 隔一日返主場對錫菲聯

南野同佢講德文

先撩者賤 發覺我哋好少會主動開戰

唔使搵人傳 自己黎

比佢靜下

一個傳得好 一個接得好

jota入波快過timo

副選：泰 軒 minamino jota origi 沙短

vvd 中圈放兩邊搵到閘位
兩閘再岀

跟本利撚9成都係悲觀主義
有幾可有自信挑人機

難得有玩具玩

嬲嬲地射一球都仲得

後防唔出雲迪克就亂
但又想錫住用 唔想佢踢盃仔

佢飛左髮又靚仔番
希望佢有新開始

拿卡應該接唔到

見太多時啲人串柒柒之後隊波就會輸鑊甘

尋晚贏波又中左波膽

借埋呢季再見

改過自身後係中下游過埋餘下既生涯啦

Lm

同車上季歐聯對拜好撚似 車又係撩人挑機 又話咩血洗慕尼黑 點知轉頭被人炒唔知幾多球

本身利成隊就練開長傳

最緊要唔好望返轉頭

黎緊要比阿血洗了

倫敦球隊都係咁

琴日算係唔準 vvd好多格硬俾落去
可能因為無中場派牌

夠就收手姐

墨菲定律

琴晚真係打得好好
係後防好似好唔掂
但有得睇利神表演都ok

今晚話你知點解倫敦做到首都 默西塞德郡唔得

諗起早幾年得johnsonbaby接到君子傳球

輸俾一哥要再開po恥笑多一次

都幾大機會

唔覺得jota差過timo
Timo係跑快d名氣大d姐

原來撚狗當住全隊面開阿朗素波

拜仁係咪好撚憎倫敦
車妓熱都大炒過

覺得jota好係即食 睇琴日就知
未夾到都有表現
Timo要適應仲要跟錯人

屌講完好邪架

今年真係要英超/歐聯 + FA/聯賽杯先收貨

比人放題式爆過仲要發脾氣

講左3年

留錢下年轟落辛祖度

要不是馬列斯

因為祖達可以分期

阿朗素半場閃人wo
抵屌啦

d杯仔就由佢啦，實出副選練兵

買個電競毒撚返黎一齊打fifa 姐

Timo 過黎利應該都係即食
可惜我利冇錢 一炮過俾

邊有咁計
你同撚狗話要不是十二碼被救人地唔入就和左有咩分別

好似比人帽

Jota好啲
貴少少都抵

仲要比人屈係咁燈
賽前話左無秦仔無ab 無軒
係臨尾ab出到咋嘛
咁樣睇低一線好正常姐

jota呢個尋日已經表現到
佢拎空位fit

想拎下fa cup

咁講又係
不過前年冇大清一腳就真係俾車破金身

個次我地away

神秘力量

大清個腳作客黎

嗰場作客啫
不過嗰陣沙蛇都係威係勢 唔知幾場連勝
嗰陣吹到佢 廢中 哥狗三頭馬車
點知之後就連柒幾場

但嗰年都係阿二

出宣明會夠做

踢開英超一定適應到，即食唔洗煩

高美斯臨完場有球推過兩個再長傳
勁撚到

撚狗係咪對西班牙幫同佐仔好唔滿意
舒服佐,kepa,阿朗

英撚第一中堅

冇vvd喺到咁做
實自爆
以前試太多

講長傳，不得不提老虎
佢d長傳都有一手

搞咩

上季打比傳比奧力子果

高美斯算係咁

對列斯打得差被屌

加操

操傷咗肌肉

復出今場fit到MVP級表現

抵讚

有冇裝定平安鐘

攬攬

利po有愛

奧奧 take care

cheer up bro

佐仔同西幫同聲同氣

jota打左翼
到時可以同文尼 沙拿輪換

FA/聯賽杯skip啦
當友誼賽練兵

佢本身都飛機佬
睇國家隊

攬攬
頂住

本身就勝利11人
後備origi mina jones 擔唔到任
仲爭咁多

問題係踢d杯仔踢傷班正選就真心膠了

雖然做開cd Rom
But take care bro

下場同之前一樣擺後備+青年軍算

前面三個唔會出啦

呢句要手機較到最光，再隊到眼前先睇到
Btw巴打不哭

highlight 句野就睇到

我㩒右下回覆 再㩒編輯引入 輕鬆睇

下個po十卜奧奧

聯賽杯 FA杯 輸左去好過

如果想拎番一兩隻冠都唔可以出哂副選
出番南野 鍾斯 jota 呢堆常規副選 加幾個正選都合理

以往應該
但今年賽程真係太密

仲貼女出黎

不要暗示

唔通叫條女求婚咩

我唔想囉
依2隻飛機杯 利記之前咁廢 當然想搶
依家都算30年盛勢 梗係博聯賽+歐冠已夠了
飛機杯留返比中遊隊去搶吧

傻閪先揀

真 我全都要.jpg

今季唔洗出u21
有得爭老閪都爭咗先啦

垃圾
咪撚簽

廿尾啲女個個想嫁
你冇心佢仲唔走人
身邊好多好想嫁嘅人

不了喇呢件
下年全力追upxxxxx好過

04咁廢佢有份

土耳其劉青雲
不了

Take care OO

點解我仲係大魔法師

但入得嗰9球

成班玩死守
點入

土耳其劉青雲
又幾似樣

量多取勝

好似上場咁 全副選+vvd bino每人45mins
我就唔信阿狗出full team

會唔會打妓冇宗師，聽晚u21踢英錦標對燦美爾

其實我地今季中前場d副選唔差
係中堅位唔掂 用vvd+bino/gomez各45mins係最好

佢上咗一隊啦 點會踢返u21 返去打氣就會

宗師同elliot都first team喇已經 仲u21

$80

上半場VVD, 下半場糟糕

咪就係 中堅班人太易傷 Gomez啱啱傷好廢事又出大戰 即刻chur親佢

個碼點著
仲要長袖

If you cant tackle, then dab

不過而家中前場太多人，最理想係前面出jota ,南野，elliot, 沙短就打中場， 力子做住後備先

不知不覺力子已經做咗後備嘅後備

冇計，好想睇jota同南野，又要比機會elliot成長

咩叫食M

真 力子啲運好似已經用晒咁 廢咗好多

唔代表依家嘅實力係最差嘅 只係都咁多年發展潛力好似見底咁 其他仲有進步嘅可能性

聯賽杯同足總杯啲獎金好似得幾百萬鎊
Fsg實識揀黎打

美波係我㗎

女死女還在
下個更可愛
仲有好多樹
等緊你去灌溉

無謂因為一棵樹 而放棄成個森林

男人呢呢個時間識條女
就咩事都冇

係時候裝tinder同cmb

omi la

真心想衝多次歐聯

得閒咪爆閘囉

想join
有冇女

我入去講咗total 五句
俾人追擊咗成日
不了不了

Why not all

得我係女

唔好hi
一開波就開話題
講下neflix e.g 或者睇佢profile講

sex party
一齊啦師姐

練到6舊腹肌
影啲腹肌相

你出名短j不了

Talks progressing between Leeds and Bayern Münich for Michaël Cuisance. Personal terms already agreed. €20m as final fee offered by Leeds to complete the deal.
li件先20m

算啦我都係咁樣一個人算

成日都cmb
我又玩下先

你鬼識我

真
我一次都未玩過
個人太柒

有邊隊可以做到兩閘一季10+助攻

我初戀同ex 都係拍6年就算，之後就到我老婆，每次都無縫接軌，bro 加油呀

排長搶口左咁多

Leeds真係購物成癮
好似日日都傳緊佢地買人

首先係我覺得交友app係自信撚先玩得起

見到有女利子著mane波衫

咁多執相app

執完都係咁衰呢

有鳩小妺妺

jones

七年之癢

個樣係咪Mane咁既樣？

比張你用住先

Alberto M都有人著啦

中秋夜
破處夜

即刻0 MATCH

反軒黨，等批鬥

我可能係利post唯一清泉

太型冇人敢高攀

With 7 days remaining of the window, Lyon's priority is selling highest wage earner Memphis Depay - they are asking for €25m, but L'Équipe report they would consider bids of around €12.5m - Barcelona have told OL they can't afford a deal.
CLS 12.5m

侮辱價

仲賤過fsg

比小小時間冷靜 搵d common frd 收下風 再諗方法engage下 祝你成功

睇唔到，冇諗過 有女會印黑鳩

通常印d靚仔

尊重啦~

食開

你地收皮
點睇都係我

記者：Aouar被指和阿仙奴達成了個人協議，但阿仙奴的報價沒有達到你們的要求，這是真的嗎？

奧拉斯：是有一個好孤寒的報價，我覺得他們可能沒考慮到Aouar是法國國家隊球員這一點。因此，他們給出的這個價格，是我們絕對不會放人的價格。

38m

你係利post和尚
有得食都唔食
影衰晒

其實佢地個施巴路斯咪仲好 洗鬼買咩

我唔會怪R26琴晚派膠失波嗰吓，喺唔喺致命情況下後防唔會亂咁大腳清出去，保持番控球先係強隊應該要有嘅。佢mindset係啱，只係做錯左決定。啲垃圾隊就係後防係唔係都亂咁清波，破壞曬進攻起動。

我先係

Me

米B

米唔知乜鳩

仲有米XXX(XX)

Jurgen Klopp: "Diogo Jota was on my list for the last 2-3 years - but (for a transfer to happen) it needs to be a right moment. I'm really happy that he's here now"

me

其實鏝好早已經咁做 只係佢兩閘得walker叫做勁
其他都係水準唔穩

廢中又鳩噏

佢張 list 應該同字典一樣厚

唔肯定鏝係唔係
印象中17-18個季佢地已經打緊inverted wingback

其實點解台長變左做排長

個個加盟都話觀察左好耐

呢招又唔係咩新鮮野 只係冇一隊踢到利咁有效

Jurgen Klopp: "Timo Werner was on my list for the last 2-3 years - but (for a transfer to happen) it needs to be a right moment. I'm really happy that he's here now"

Jota 都入左波 Werner 都未入

巴今年做乜鳩
之前唔係年年都一億咁屌落去架咩

過唔到FFP?

因為佢?

係因為韓妹

Jurgen Klopp: "Julian Brandt/Julian Draxler/Zielinski..... was on my list for the last 2-3 years - but (for a transfer to happen) it needs to be a right moment........"

屌唔係掛

top comment

借嚟 皇唔肯放

唔同 佢地閘位當中場打 利兩閘當翼打

排長呢排串咀左
意氣風發咁

Jurgen Klopp: "kylian mbappe was on my list for the last 2-3 years - but (for a transfer to happen) it needs to be a right moment. I'm really happy that he's here now"

mendy似係想學利咁玩
不過d出波太廢所以唔撚掂

我之前見OK賣，特價$7.8咁上下

而且中場防守力又不足補唔返閘上左去
隻rodri真係好撚水

真
但鏝一日有KDB一日都坐底前四望冠

因為無得追擊你

好似因為無錢，岩岩果季巴塞因為疫情損失左差唔多2億，所以而家巴塞好乞兒

其實鏝個戰術仲屈機 哥帥嘅諗法係想閘又可以落底出波傳中 又可以內切入中路做啲組織 只不過對球員個人能力要求太高 但如果啲球員真係做到會好屈

哥帥唔好成日手痕試新野其實實穩
不過足球就係咁
唔轉下新野又會幾年就比人睇穿
高普又學哥帥傳控
哥帥又學高普兩閘出波

巴依賴遊客同入場收入應該比其他隊嚴重

1664同hoegarden幾時頂撚左嘉士伯個位
成日出D特別版啤酒
但係又唔鐘意飲喎
咁係買好定唔買好呢

短兒 力子 67
南野
棕獅 米拿
屌尖 唔知點出 唔知點出 76
早安

岩岩打完 好似唔多夠打

一定啦，巴塞果主場坐到成10萬人，損失最大一定係佢地

null

jota呢

我竟然沒有調頭 最殘忍那一刻
靜靜看你走 一點都不像我
原來人會變得溫柔 是透徹的懂了
愛情是流動的 不由人的 何必激動著要理由
相信你只是怕傷害我 不是騙我 很愛過誰會捨得
把我的夢搖醒了 宣佈幸福不會來了
用心酸微笑去原諒了 也翻越了 有昨天還是好的
但明天是自己的 開始懂了 快樂是 選擇

買黎擺架姐

糟蹋去咗邊

出Jota 最多頂67

六冠王

驚踢殘佢 一周三賽

聽日唔想返工了

頂力子 力子再見

有邊日想

辛真高正選個年算係咁喎
係mendy好撚廢

比B
收工未?

辛真高同佢條女開live屌哥帥ma
等賣啦

一早收左啦

精神收左

哥狗始終唔想用逆足閘不過mendy好無腦

好彩搶唔贏曼城

又9up

一齊ot未

條list厚過聖經

印象中係拜個陣已經有咁嘅影子？
Alaba打inverted LB
然後Lahm直頭推上中場

力子做住後備先啦

光頭佬喺拜仁年代已經玩緊inverted wingback
進攻個陣alaba同拿姆踢防中位
喺鏝都有玩
不過成個球壇最適合踢inverted wingback嘅閘踢緊利

妓咪又係出宜明會

ot不了

早你兩個cm正想咁問

但利嘅中場又踢唔掂哥狗嗰套 除非排基軒泰

上網睇啲阿妓話次次見到VVD攞波都好驚
驚佢一下長傳湯穿曬

邊位利子今日着作客TAA

90分鐘球迷世界(311集，29/9）
主持人：肥蘇、陳葦如
節目將於今晚8:30pm直播，請準時收看👇🏻👇🏻👇🏻

球壇熱話
-利物浦拆兵工廠三連勝！
-曼城防線大崩潰！
-車路士搞乜鬼
-祖雲國米係奪冠大熱？
-新巴塞馬體會脫胎換骨！
-拜仁多蒙特齊輸波
亞洲足球
-中超第一階段總結

My favourite song

人生～總有歡喜

英超歐聯就夠 其他可有可無

好驚歐聯又撞到馬體

神軒好似差fa定聯賽就球會大滿冠

應該fa？
渣土年代拎過聯賽杯

無幾百萬鎊。
英格蘭足總於周一宣佈，受到新型冠狀病毒疫情影響，來屆的足總盃獎金將會減半。
因疫症致收入大減的英足總宣佈，來屆足總盃的每一圈獎金都會比現時減少一半，以今年阿仙奴在決賽2:1擊敗車路士奪冠為例，就得到360萬鎊的冠軍獎金，而車路士則得到180萬鎊的亞軍獎金，來屆冠軍則獲180萬鎊獎金，亞軍獎金為90萬鎊。

聯賽杯仲少 今屆賽事的獎金實在少得可憐。今屆聯賽盃冠軍，可得10萬鎊象徵式鼓勵，分分鐘低過隨便一個正選球員的周薪。

亞軍只有5萬鎊獎金，相信不夠球員開派對。至於兩支在4強戰敗陣的球隊，可各得2.5萬鎊。不過，當中並沒計算轉播和門票收入，相信這些才是球會真金白銀收到的利益。

放工一睇
very on9 topic

渣土邊有
King kenny年代架

人渣士?水杯就有

坐喺度會訓著
老了

真心要thaigo幫我地手 同埋攞多幾個冠軍報答thiago 唔想佢去我利有遺憾

好似係牛牛入兩球先贏到cardiff city

屌

最尾射碼贏

加時牛牛入完再比人追和
最後射龜贏
睇左呢場我先正式開始迷利
睇完覺得呢隊波永不放棄好正

咁就入咗坑 有冇伏

唉 我都想咸了

根據往績 呢場會輸

cls
連比狗既衫都斷碼

經過呢兩年歐聯亞軍跟跟住拎返冠軍
聯賽第二再拎返冠軍
更加證明左我因為咁迷利係正確
果陣身邊9成都獌，咁都比我迷到利真係天意
冇記錯有睇呢場都係因為當晚有場獌對車同班獌fd一齊睇

比狗嘅衫

熱血公民 #鄭松泰 在社交媒體表示，會在議會留下為理念相同的人用心做事。

他指出，如果泛民直選議員拒絕延任，他不會破壞完整的政治表態，會一起離開；如今各自表述，他會留下為理念相同的人用心做事。

@比D掌聲自己
我地利post集資送比你？

車仔R james似樣
D出波唔錯

會唔會係果d咩陽光工程比人洗咗腦
利申 9估

呢d反而唔會分

FAcup，麥當勞盾同霸氣盃

再一次三冠王

中秋又到

當底褲應該入到

依然冇女

橙

煲蠟

比狗著啦！

YNWA 呢度做你樹窿

排長比狗都不屌

好彩唔係話我姐

你UP乜

岩布仙尼

佢咁撚變態
係唔係驚喜
咁唯有沉澱下唔聲唔聲生日睇下佢點
到時都唔搵既知咩事啦

排長屌比狗！

佢就想

Sadio Mane vs Arsenal

• 89% passing
• 34/38 passes
• 2 chances created (2nd most in game)
• 5 shots (most in game)
• 1 goal
• 2 dribbles (=most in game)
• 2/2 tackles (=2nd for LFC)
• 1 interception

Best player in the PL?

仲有一下起肘

果下我真心驚紅

叫我？

班友好錫jota咁

見到Jota比水貨偷波 係會讓

證明佢性格都算就得人

文尼接班人確認

Martin Atkinson

利po廢青多 24/7都有人

RAP

新人唔通好似宗師咁咩

一隊波係需要唔同性格嘅人各司其職

宗師果隻性格就會不停迫自己進步去justify自己鳩屎嘅性格 做得到係好事嚟

我諗宗師都會當自己係大佬咁要糟蹋聽佢話

琴日見到咁多人走般同佢慶祝真係有啲感動

快㗎la
青年軍已經係
過幾年vvd 軒退休就係

仲未放工

唔知沙拿接班人係邊個呢

就係你呢D人做壞規矩囉

起碼宗師心態夠正面
有動力迫自己進步

阿諾排先

就係同以前神軒一樣

taa jg都冇大佬風範

手指指

我太廢
8個鐘都做唔晒

聽日先做囉 好彩嘅話聽日世界末日就可以唔洗做

屌你我唔想ot呀

態度正確

甘米震作

聽日有聽日要做嘅野
我d野已經比人追到仆街

到你話事架咩

係 尋日都有留意 真係除左艾利臣太遠 全部人都去同佢慶祝 同埋老母笑得開心過自己入波

你o埋我個份啦thanks

Mohamed Salah has touched the ball in the opposition box more times [35] than any other player in this season's Premier League. #awlfc [@Squawka]

訓左冇睇 變返行貨未

Hi GayITa

好少見有啲咁warm嘅場面真係

發夢吧

用水貨＋錢換

上季老虎直接助攻力子

Gay B

變左老屎忽恰新仔

91M英鎊就買到 平過辛祖
前提係佢今年唔續PSG

其實阿上兩場雷斯都係一嘢長傳湯穿晒我地

係今場全面迫搶
冇時間比佢睇定嚟斬

你就gay

包皮應該唔會續啦，就算皇馬買到佢，只要水到psg買我地件水貨，就可以夠錢買辛祖

基達好似都係點名wo

收工啦

八半

係office訓埋覺啦

師兄幾點返到8:30

上場對車
架仔同泰都係講德文

英文真係咁差咩

君子比波其實真心難控
下下大力轟
球速又快

點解出jota都唔出南野

認真 如果真係放水貨嘅話最大機會接貨嘅都應該得psg

屌咩 玩左幾個月先得6個match 仲要豬西

Salah尋日好勁
有回防有進攻

No la
女人好絕情

撞都撞唔跌

今季打左三場 場場carry

女人一轉身走就唔會返轉頭㗎啦

冇錯 你嘅尊嚴緊要啲

兩個人吹水點解一定要講英文

你咁嘅心態唔得架
我不嬲當識朋友
唔係太離譜嘅話
要快hmd
即刻有

除咗年紀之外有咩值得j
起碼差一班

下場對阿真係後備考牌戰
阿中堅可能係Gabriel同Saliba，仲會有Saka,施巴路斯,pepe，尼基迪亞呢d，唔易打
Pepe對neco應該任爆， 中堅如果vdb， r williams呢d都好危險

有無識到美容雞

冇
有樣睇的

怕佢埋唔到堆

德文幫冇淨返邊幾個
馬貼都係文靜毒撚

O成咁都幾過份

FSG唔肯重課，要搵接班人就要賣人

個領隊係德文幫夠啦
又基達又文尼又泰亞高
Ok la

比南野抖足 聯賽盃爆廠啊
迷南們唔洗擔心

好耐無聽過考牌戰

肯定係高普落order叫佢勤d回防mark住奧巴喇
如果唔係以佢性格點會回防

買到包皮一定係包皮先
辛祖2nd choice

Neco 希望佢頂得住
Twitter 比戈屌到開花

高普心諗 場場都考牌我夠竟pass未

成本牌簿寫滿都仲要考

好撚憎呢條仆街

我唔係講緊高普要考牌，係講緊後備同幼幼考牌
對返英超強度嘅對手

我今日
同你講定生快先唔好頹

Bro 我就係試過先話你聽唔好
好似上面位巴講
女人絕情起上黎可以好絕情
你做幾多野都冇用
你可以試吓箍煲嘅如果真係好愛佢
但試咗幾次唔得就真係要學識放手
唔係就會好難捱

請加油

扭條頸FEEL到後面好似好多碎骨聲咁
係咪就死

咪屈
沙拿不嬲都肯回防

真
佢地絕起上黎已經係第二個人黎

唔記得quit za

生日快樂

後備黎講
Jota踢開英超
熟路好多

我都試過求返個ex
一齊返一排過多排都係散
遲早都會發生既事無謂勉強

因為jota係文沙嘅直接替補，mina係攻中，琴日贏緊冇需要轉陣出攻中

好撚有愛

冇人一齊爆閘

真係好辛苦而家

因為交屁黃左

上年對維拉好似係佢坐var 房拉線黑走f9個入波

【阿特塔：范戴克是外掛】

兵工廠教練阿特塔（Mikel Arteta）提到利物浦反制高位壓迫的能力：「有時候你用高位逼搶向利物浦的防線施壓，但范戴克（Virgil van Dijk）用一腳80碼的長傳，球就落在薩拉赫（Mohamed Salah）的胸口，這就是他的能力，也是為什麼他們花了近8000萬把他簽下的原因。」

番到屋企啦

Jota算唔算手球？

見班阿狗搵野瀨

利post真係幾有愛
有啲冇乜見過入嚟嘅利子都專登出聲

Slow

新例短袖cover嘅位唔算

觀塘番大西北40分鐘算係咁啦

慢撚到閪

鬼叫我P牌咩

高普收堅尼皮嗰段片真係好撚好睇
高普一屌堅尼即時轉哂tone

其實唔好住

Rhian Brewster has reportedly been given 'permission' to discuss personal terms with Sheffield United.

巴打 Be A Man
可以傷心 可以痛哭
但一定要企返起身
信個天 今次分開係因為佢唔係個個人
真正既另一半好快會出現

Sheffield United are in the driving seat to sign Rhian Brewster and are prepared to offer £17m for the striker, with a buyback clause included. [The Mirror]

17m

最緊要都係放唔到25m

*最後

FSG都係等對方還價姐

坐咩咁快
我九龍灣番大西北要一個鐘
腰都痛

15m以上都收貨

有buy back唔會放到咁貴啦
估唔到20m都冇啫

17m唔錯啦，最緊要有上陣機會比佢

Origi 沙短 都可以走啦
滿人既時候都無位踢

自己揸車

呢兩個留一件啦，不過wilson有人接貨未

又俾so9剷草

Wilson咁勁 點解唔做後備

肯減價實有人接

速度體能唔啱踢

何WAYNE 條粉皮又係度認屎認屁

其實點解仲要睇呢條垃圾

唔岩用啦，比elliot上下陣好過

間唔中都有D料到

origi依兩年踢得咁好都冇得留

唔夠級數

一季入廿球都做唔到(雖然係利都出唔到咁多場)

巴打 你個名答左你個問題

Jota黎埋 佢去到第3 第4 選擇
可能bench都無

我喺現場睇過佢一次
真係睇到我屌出嚟

力子上季除咗主場對一哥仲有邊忽好

打金絲

不過我都明你講咩既

力子都無話想走 佢可能覺得做後備又有冠痴幾爽

整長d個䄂有so

力子就快盃仔都冇正選

佢係零鬥心
所以後備唔緊要 大賽都唔會緊張

頂住呀屌！成班利子撐你！
去飲啲酒精 會舒服啲

利撚有愛 ( 我利唔賣廢人)

所以當日對疤可以踢得咁好，因為零壓力

真. 大賽球員

輕輕的我離開了
跟住要追埋錫菲聯d波黎睇

今晚係咪感情台

睇個勢可能得一季睇

本身已經睇埋Leeds

無追post
不過每個人既生命長短都唔知 唔好做一個令自己後悔既決定就好了

加油

布仔好似ings咁大爆發就好笑

台長

利post 有愛

原來用／member太多入面啲字會唔見咗

想同傷心嘅利子講， 主動去搵人喇。
嘗試過嘅失敗， 總比淡淡然嘅消失， 來得開心。

( 阿叔我幾十歲唔會呃你）

Too long can't read
any lazy people bag？

push

所以有set buyback非常好

送俾奧奧的歌

每個人都要有冠軍軒既心態

有冇利子可以大概講下學神嗰期有幾差
利申波齡短

太多負能量
牙正貼啲J圖俾大家happy下啦

如果冇嘗試過而消失， 成世都釋懷唔到

中學個段我到而家都未知死因

喺降班區，d 波仲悶過魔佬喺曼後期
正選會有9折斯基 丹麥沙維

下,有料到過咩

好似有祖雲奴域？

嗰時每次有live見到有卡路爾巴神就灰撚到仆街

利申: 小三因為費托而開始捧隊波

望到都絕望

保臣勁到

毒蛇

Joe糕

利post好有愛

好難想像踢得最好已經係龜頭

塞爾維亞毒蛇
丹麥沙維
希臘神話

真係睇到屌老母 垃圾到仆街

嗰期同人講係利迷 被人笑到仆街

Joe cole
Andy Carroll
果時費托啱啱走

係咪有個叫尼歌

高捷c基未黎之前係英超team of the season左閘
用兩個青訓加錢換

ngog算係踢得好少少

買左第二作客球迷版
1516左好耐印邊個 最後揀左沙拿
但宜家諗番 應該印文尼
唯有今季如果拎多次歐聯/英超就印

深夜西波一概唔睇

個時買咩人都覺得好有希望

但全部都係失望

又要講番波連尼 林拔 巴洛迪利踢歐聯個種絕望

下個post topic
加油oo

龜頭>老虎

盧多格德斯同巴素利都贏唔到

2014歐聯對皇馬

光頭幫

最強左閘已在此陣中

我係差唔多隊長跣腳先開始睇
嗰陣仲笑佢做乜撚嘢
仲串個利fd係垃圾利
佢嬲到仆街同我打交咁濟
之後就唔知點解愈睇愈迷呢隊嘢

未踢已經知輸硬 差在輸幾多
深夜波起身都廢事
有時睇睇下頂唔順去睇其他野

個時直頭起身睇比數算

高普教之前做利迷都係會比人笑到仆街

托尼叔

其實佢哋真係未去到差到貼地架喎
但就唔知點解喺利踢到咁
巴神算係big name啦
波連尼曾經對佢有期望
而家唔知做乜撚嘢喺a米踢右閘

係嚴重到靚時間對big 4都唔想睇

對波連尼從來冇期望 反而好想巴神踢番起

真係萬念俱灰

仲以為講緊韓妹

我係klopp迷
原因不明
原本應該係撐多仔
但嗰陣細個成日要早訓同少留意足球
所以對多仔感覺唔深
klopp走嚟利我就做咗利子

告解start

做左好多年cd rom 奧奧個名 我好似係舊登post見到佢而家

小妹都可以比

改左名無人認得我

學神個個時期
隊波踢法同中下遊冇分別

清呢下同學神之亂既利子有得fight

果陣有成年睇精華算，仲慘過而家嘅獌

多仔post唔見你 ????

仲記得係伕幫我手由高登過黎連登

唔知點解好鍾意托尼叔

who are you

同多仔場歐霸激動到仆街
同個fd係咁大嗌

oo

狗

好少黑鬼咁冇鬥心

all in 對家冇肉食

係咪隊太多草啊
長期chill住 佢隻眼望落長期stone住咁

第二張有OO

第二朝要返學
較咗鬧鐘開波嗰陣醒唔到
到瞓醒已經60分鐘見到1-3打算瞓返
點知瞓唔着繼續睇落去
最後第二朝請咗假冇返到學

而家a 米右閘？
你係咪認錯人

咁多高登老屎忽

我係

波台大把人係高登仔嚟

上左太空

我本來對林拔有期望

你都係啦老坑

咪踢爆
我係新會然

德甲法甲最差11人都拎過
仲想走去邊

唔係掛我認錯
我記得之前見到佢踢右翼衛

you係咪仲係A0

O0

佢都算奇蹟，米8英超可以踢咁耐中堅

正常人都會鍾意佢唔洗理由
其實第四中堅搵到佢呢d咪最好

人老了 捱通宵波 攰到係sofa訓左成個鐘

好記得佢有球傳失搞到失波
佢嬲到拍地

比人渣玩鳩死

好似同一場傳失2次

我06足總杯開始睇利
上面經歷過嘅嘢我全部都身同感受

坐喺張櫈都會訓著

你痴線架

叫春->告解
成個流程熟到不得了
幾時格劍

快了 禮拜四一完場就格

呢啲老將好可愛

搵阿狗格？

星期四贏埋就開佢地波啦

撞跌球證果次真係

轉會得賣人有聲氣 睇黎唔會買中堅

football without Origi is nothing

klopp自已都confirm左啦

出副選就是但啦

你係咪掉轉左黎講
係利物浦痴力子隻冠

Living Liverpool legend

見到佢打皇馬投降就覺得渣士要躝
最憎棄歐保四

Sheffield United prepare £20m bid for Liverpool's Rhian Brewster [@TelegraphSport]

賣得

入關鍵一球啊 咩痴痴聲咁難聽

幾時先有origi 銅像

仲未爆po
想搶

如果嗰年佢攞到英超都經典

大家又開始告解
我又要拎返我由紅氣球事件開始迷利出黎講了

02年世界盃留意到25 同謝隊
之後03年聯賽盃正式入利

尼哥依個名我諗左好奈…… 見返英文名Ngog就馬上記起係吳剛

好撚好笑啊屌你老味

有無人記得以前利post分左家
因為舊嗰個成日比人話小圈子
依家其實係咪合返埋

好似個心穿咗窿咁
不過time will heal我係真實例子
一年前每日喊三四次到而家開心睇波
黑仔如利都可以攞歐聯英超
冇乜嘢係過唔到

好多絲蒲頭 我都上一上水

托尼叔應該係唯一利鏝都有人會反嘅球員

冇*

紅氣球又係經典

作客1球輸比新特蘭嗰場 戴倫賓特鳩射落個氣球到改變方向 reina撲唔到

考古
冇記錯既話高登果陣分過
合埋原因就唔記得
冇咩印象因為分得好短時間

1001

見到托尼叔喊都笑返

咁就十年

早你2年偽3冠王開始

分家吧死利狗!

仲記得同JC 吹水的日子

是旦15-20m 買件中堅la
打死VVD 咩

個性翻譯

係呻到覺得自己好冇用
頭幾個月每日都係來回地獄又折返人間
搵啲興趣玩下做下運動會易啲過
上年我每場利睇哂咁滯
波衫都買咗兩件

JC係咪Jamie Ip

其實唔明點解要爆閘

利區感情台
法國真係好多cd Rom 手足
巴絲都係啦

型囉 威囉 英雄主義囉

其實係班柒頭無聊 見引到人注意咪玩落去
屌兩聲自己知呢d野盡量小做就得啦

深夜想放負

舊登係紅色英文名加力查黎

高登到而家不嬲都玩開爆閘

贏咗笑鳩人 輸咗被人笑 預咗啦

this is lihkg

我知

就係想問佢係咪Facebook寫文果個Jamie Ip

有你is ok

屋企有事 精神支柱愈黎愈少 同人距離愈拉愈遠

泰中左武肺

下

#LFC have confirmed that Thiago Alcantara is self isolating after testing positive for Covid-19.

巴神當年未至於差到咁
係埋門一腳嘔血啲 成日鳩Ban
但其他野好似停波 控波 護波能力明顯係高level過當年大部分隊友
同埋果時個個都屌佢懶 但明明佢落到場都好比心機去迫搶同走位

wtf

屌奶星一黎就中肺炎

Thiago Alcantara has tested positive for COVID-19 and is currently self-isolating according to the necessary guidelines.

The club has, and will continue to follow, all protocols relating to COVID-19 and Thiago will remain in self-isolation for the required period of time.

Thiago中武肺，希望無事啦

Liverpool have confirmed that Thiago is self-isolating for a period of 10 days after testing positive for Covid-19.

The midfielder missed the Arsenal game after quarantining at the end of last week. He will return to action for the Merseyside derby on October 17.

泰

Thiago Alcantara is self-isolating after testing positive for coronavirus. He'll miss the next two games as expected for #LFC

一星期就冇事啦

最近係 做咩都好冇力 喜怒哀樂都做唔到咁

兩個新仔都中

which

who?

希臘仔之前中左

泰森美

咪TSIM同泰

中武肺..

之前同佢同場個啲未

買三個 有兩個中咗

即係今年只係買咗jota

過幾日就無事啦

落得場都驗左無事

驚利大爆發

車仔之前中半隊都無事咁款啦

都唔會即刻positive

運動員中武肺好似康復得幾快

糟蹋冇事

2/3

驚佢心肺功能出問題

咁真係sad
明明呢d時候正正係朋友最幫得手嘅時刻
stay strong呀清

睇完歐聯抽籤就要睇盃仔
中秋好撚忙

典清又搶

唔洗搭飛機
唔通機場

唉 好想睇泰

可能等到歐聯

下個po 9定10

10

今晚原來fa cup

966

967

968

幾時抽籤

熱狗對轟

咁快推

Not fa

972

球員中招好似傷風感冒咁幾日好番

league 打錯

中秋夜23點 (1700 CET)

確診武肺

咁嘅時間

睇完召妓

根本隻毒吹大左
Just a flu

assist

主要都係因為屋企問題 社交方面唔需要擔心 人地見到你咁sad 只係俾多少少私人空間你啫

btw 時間沖淡一切 撐住

隻毒好似會愈傳愈廢
以確保唔會殺死宿主,方便傳播
依家中左應該無大問題

Thiago was diagnosed with coronavirus after two separate tests detected the condition in samples. Thiago immediately went into quarantine to ensure the virus did not spread through the #lfc squad. #awlfc [@MaddockMirror]

會唔會好似戴巴拿咁進化

世一8號

有武肺抗體

989

990

野到一哥中肺炎
另類兵法

993

995

996

Assist

Last minute Assist